好懷念2000年嗰段時間

機鋪，尖沙咀夜場，mk妹，高登，icq，chatroom

主要係無大陸人姐

呢樣有關係 但唔係最主要

其實你係掛住後生個陣既你姐

冇大陸狗係main point

但真係有d野係冇左 機鋪都唔會再返轉頭了

20年後你會掛念宜家

加多樣 樓價

有感而發 但係咪冇人同我一樣咁掛住嗰段時間

嗰時嘅電視節目

Msn, xange